童話小說嘅愛情存唔存在？

為你去犧牲自己

拍拖唔係為扑野

一心一意愛護你

有 不過單方面 又冇人受囉

通常單方面自high，覺得自己好柏拉圖式戀愛。但對方眼中會覺得好變態同埋好大壓力。識拿捏既話都存在既。

我都想經歷一次咁fantasy既愛情

ff下好喇